深夜寫字

臨瞓前take commission
寫到差唔多熄機瞓覺

睇唔島 聽唔島

樓主正On9

光復香港時代革命
直寫分兩行

我個ID

娟娟隔嘉國火

照見五蘊皆空

謝樓主

截止唔收
早唞